噴巴士擋風玻璃 咩睇法

支持 成效超大 無人可以獨善其身

唔支持 巴士係隊友 搞到佢放cctv賣隊友就碌柒

推

幾好呀，唔駛下下爆玻璃嚇親人

巴士公司發難會令手足走唔到/去唔到示威地區, 唔係咁suggest

唔好攪全部
各主要幹道噴一部塞左做大型路障就算

呢個係藍絲popo都清唔到既roadblock

㩒錯 想俾負皮的

唔好搞巴士
塞黨鐵已經形成連鎖效應塞巴士
再搞巴士義意唔大
而且大量巴士係路上行駛可作為緩衝屏障
某程度上保護手足安全撤退

唔好搞巴士啦

又捉到一隻狗

諗唔到破綻

集思廣益

冇巴士去唔到走唔到呀

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

巨大型路障 千其唔好

以前細個見有間巴士倒後鏡爆咗就要停。唔個污糟咗會唔會都要停呢

噴你老母咩 拉

噴狗果啲面罩好過啦